少女和60多歲阿公爺孫戀

孫戀在現今社會不容易被人接受，最近在東南亞國家瘋傳一組爺孫戀自拍照片，尺度相當大，兩人擺出各種姿勢自拍，有些照片中少女只穿一件胸罩，和阿公男友在床邊拍照，這些照片引起網友瘋傳、熱議。

據悉，這是菲律賓版的爺孫戀，男子年約60多歲，女方傳出還未成年，兩人的照片尺度很大，互動相當親密，照片中有多張兩人在床上相擁的照片，甚至阿公男友掐女方胸的畫面。

這組照片在東南亞國家瘋傳，照片已有數千次分享，幾萬人按讚，也登上各國媒體。雖然菲版爺孫戀的自拍系列照沒有露點，但由於尺度太大，且女方疑似未成年，引起網友的憤怒。

阿公男友